\begin{exercice}%[Vrai/Faux]
On considère le tableau de variations de la fonction $g$ définie sur $\left[-5;8\right]$.
\begin{center}
 \begin{tikzpicture}[general, scale=0.8]
\tkzTabInit[lgt=1.3,espcl=2.46, color, colorC=H4, colorV=H4, colorL=H4, colorT=A4, lw=0.3mm]{$x$/1,$g(x)$/2}{$-5$,$0$,$1$,$8$}
\tkzTabVar{+/$ 1$,-/$0 $,+/$4 $,-/$-5$}
\tkzTabVal[draw]{3}{4}{0.5}{$3$}{$0$}
\end{tikzpicture}
\end{center}
Dire si chacune des affirmations suivantes est \textbf{vraie}, \textbf{fausse} ou si \textbf{l'on ne peut pas conclure}.
%\begin{multicols}{2}
\begin{colenumerate}{2}
\item 0 a pour image 3;
\item 0 a deux antécédents;
\item $g(-4)\geqslant g(-3)$
\item $g(-2)\geqslant g(0,5)$
\end{colenumerate}
\vspace{-1em}
\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{4}
\item le maximum de $g$ sur $\left[-5;\dfrac{1}{2}\right]$ est 1
\item Si $a\in [-5;1]$ alors $g(a)\geqslant 0$
\item Si $g(a)\geqslant 0$ alors $a\in [-5;1]$
\end{enumerate}
\end{exercice}